# diploma

Проект выпускной работы по моделированию композитных материалов

Diplom - ноутбук с разработкой моделей прогнозирования и нейронной сети

Flask_matrix_app - ноутбук с приложением на Flask`e для разработанной нейронной сети 
